傳說中 這高比拜仁最忠誠

提到他 總想起那澎湃激情
無懼傷痛 孤身都打併
誰成就了 這個洛城
湖人盛世 紫金色醉影

傳說中 這高比拜仁最忠誠
球迷心裏 銘記着背影
風光永恆 得分戰神
想起你故事往績 會淚滲

Rip

高比離開的第365天，晴

邊間教會

miss you so much

音痴？

你話係咪係

搵我？

全城為你 花光狠勁

你似新移民未學廣東話

仲要大大聲同人講

可以返去改返攬炒巴album了

傳說中 攬炒的契弟叫judy

你們香港人遲早要跟我們學國語

你已經先行一步去大陸打波

花了他 身邊經已沒儲蓄吧

咩歌

歐洲人壽